[A/I］三国志ヒーローズ Heroes 戰棋類遊戲 怒抽趙雲（2）

前Post
[A/I］三国志ヒーローズ 好撚難玩

iOS:

An:

QooApp:

《三國志 Heroes 英雄》是一款三國志題材的棋盤式回合制戰鬥遊戲，在遊戲中再現了三國時代的英傑們馳騁沙場的英姿。本作同時擁有桌上遊戲簡單易上手的特性和電子競技的競技性，採用將棋、圍棋等棋類遊戲玩法，在輕鬆簡單的規則下，玩家在策略上的佈置將是取得勝利的關鍵。

#三國志Heroz #三国志ヒーローズ
開服日子：2月3日。
遊戲玩法係調配8-12個武將（按上陣cost）每個武將有唔同能力，攻擊及移動方式，之後雙方 battle。

首抽：入Game完成教學，第一次首抽個個一樣，5星孫策（騎兵）及指定既3-4星將。
第一日登入送5星劉備（騎兵）。
之後再自己會有 1券+1000石。拎曬去抽張飛活動包。抽唔中5星就del game data重開始。
或者睇埋初級教學場說明+打多3,4關卡，儲夠2100石可以8連抽。（保証一隻4星+）。

日文 簡易武將評價：

登入滿7日/或者課HK$40/打pvp會有5星交換券，可換各國一指定5星將：（有許諸, 黃忠，孫權等）。

PVP Fever時間 香港 11am, 8pm一個鐘，無限箱打。推薦必打。閒時可付$30石打箱。開箱會升 活動pt分,同特定箱（“登用門”）會開武將。

打故事Mode有機會出箱（畫面開始有跌箱先有）可能有武將。
希望大家人人抽中趙雲。
不過首抽建議武將：
蜀國：張飛》馬超》趙雲
他國：呂玲綺
魏國：司馬懿

THX巴打開新POST

隻game真係幾好玩

用左二千一石 唔中 想棄 嬲嬲地用左十張卷單抽 最後一張

恭喜 趙雲升到75真係好屈

想放舊帳有冇人要

目前咋。但要覺醒左先。

出左關羽 呂布又唔同講法。

巴打咁快要棄，難得有齊張飛 馬超 司馬懿

要再更新多啲內容。
版面既 遠征都未開

又換

咪我刷首抽果兩日
刷到個OK 依兩日雙AC一齊打分攰撚到
然後舊帳抽唔到趙雲 決定專心一個帳

即係新帳有齊呢堆野仲要中埋趙雲

冇咁誇
新帳呂02 張飛 趙雲

單抽成日出四星。
八抽先得兩隻四星，諗緊不如全部單抽算。

我玩緊另一個帳 睇下舊帳有冇非洲人需要

8抽抵啲 正常都。
滿8抽（2400石/1券+2100石）， 中間咋隻係送既喎。

不過好大壓力 打開嗰下 冇彩色閃光即爆

好有毅力

中間果隻中5星機率10% 正常最好係抽晒8隻GE

好彩今日就出趙雲 唔洗再雙帳爬分

放定送個帳差唔多最勁都要放.... 咁一個帳咪仲屈機

放 幾舊水內已經夠
冇計我想要趙雲

首抽中咗5星孫策，有冇教學

果個假首抽黎

首抽：入Game完成教學，第一次首抽個個一樣，5星孫策（騎兵）及指定既3-4星將。
第一日登入送5星劉備（騎兵）。
之後再自己會有 1券+1000石。拎曬去抽張飛活動包。抽唔中5星就del game data重開始。
或者睇埋初級教學場說明+打多3,4關卡，儲夠2100石可以8連抽。（保証一隻4星+）。

日文 簡易武將評價：

最強首抽係 張飛（因為唔知17/2之後仲出唔出番） or 雙5星開局。
之後玩住先，打曬故事一二章，好快再儲夠2100，再抽趙雲。應該會攰死。
之後啲石留番。

張飛一定要攞？

我之前刷首抽係8個練習場投降->點左上頭像轉スタンプ->改隊伍(放孫策劉備做援軍)->升孫策劉備25LV->打一場故事就有2130石

最好係

依家有埋 孫尚香活動 又有石拎。

覆番：張飛目前必放（有埋半價cost)。
唔知下個月有冇改活動。
盾兵 得許諸同典韋同佢一較高下。即係用魏國隊，先可能日後用唔著

冇張飛你打rk會好痛苦
利申：過來人 場場好似玩緊故事模式hard mode

如果有刷首抽習慣既，就張飛+多隻5星（3-4轉10抽內）先持久。
玩落去，發覺 用免費5星 許諸+張遼etc 會唔夠cost放。所以抽多隻5星會更易配陣。

冇張飛 進攻好被動。
要改用 斜弓隊 （呂2嗰啲）
或者 角行 （趙雲 公孫鑽嗰啲 同人換一換前排盾先）

張遼19COST算低 而且活動角可以突 02仲貴

而家先知有咁既事
40抽未試過中間中五星

順利放埋，其他個d 2/3星無咩意思唔貼了，
不過2星全Lv Max ,接近全開眼

All in都唔中趙雲
冇左一半心機玩

點跟

一個二個痴線佬

拎埋趙雲宜家1個FEVER由本身打到2千幾變到3千幾

五星券換許諸 定黃忠好
已有呂02 同張飛 ， 抽唔到趙雲

用晒蜀國會唔會難升呢

呂2我發覺啲人升到99，用到超勁

佢地個陣有好多弓手？

有趙雲打兩個event都多啲分

1場lv 10 七千幾分

HI

刷左五六次都無5星

大前題係成功過關

夾硬轉左陣入晒劉張趙之後，
有時候會唔為意諗住終於可以將死佢個下，原來已經round15好揼春

恭喜巴打，超雲我自己覺得可以完美取代到馬超

我冇刷首抽冇張飛 打到rank7見到真人就投降
基本上中高rank已經個個有張飛加多兩三隻5星
都係打算打100場攞隻張遼算

有時開箱寧願搵d冇人時間打rk算

一抽入雲

我啱啱睇左下卡池 原來係唔會出龐統

有無領導試過啪100體個個道具

係會回滿體定有得爆體直接係依家體力加100?

加100

會係100/80體咁樣

呢個陣好癲

如果PVP 都係周瑜坦陣先係皇道

有趙雲同張飛既巴打覺得邊隻好用d

坦都勁
pvp個人覺得最好用都係周瑜狂攻陣
坦係內戰好蝕章

但周瑜好低cost 唔識砌
求分享佈陣

用哂一萬石抽唔到趙雲想棄....
淨係抽到張飛 原來張飛打電腦咁爽

40抽唔中 好慘。除左張飛 有冇中其他5星

馬超 同重覆孫策

再加20張抽劵

而家升RK易唔易玩到16LV仲刷唔刷首抽好

點解拎5000書嘅任？
打咗果關都解唔到

應該要打hard先有

馬超同趙雲，兩隻好似

你講咩RK先？刷首抽要2隻5星應該唔易

2隻都好用

得返兩日刷 17號就冇張飛

咁繼續玩算

防守果陣作用差唔多但進攻個陣個範圍差好多

睇你有咩將，有張飛+多隻5星都可以打既。
唔知17/2號有冇新event。
重刷都唔難，不過要爆兩天。

我係孫尙香event後（12/2）開左新帳玩，到今日已經入到phase 2 100名。啱啱打左100場。

20抽 開局係張飛+馬超，都夠打上去。
出左趙雲再20抽拎到埋。
發覺有張飛+趙雲（低cost)可以玩到其他國配搭。

趙雲打角行陣勁啲。 馬超可以用劉備/張遼代替住先

想問下 咩必勝旗 同戰譜分析札 有咩用

巴打係用晒送果啲茶回體打？ 點解沖到咁快

如果玩先手陣 張遼同馬超爭好遠

必勝旗=快刷卷
你睇片嘅時候用分析札 可以行本身棋局唔同嘅棋
睇下ai 點接招

Phase 2 100應該係爆石開箱
一係fever喪贏

張飛個pool 啲point 唔知點用好
又唔夠換英
睇嚟換必勝旗好啲

未試過睇人打

點會
馬超同張遼技一樣cost一樣範圍一樣

完pool啲pt8折入返普通池

如果爆石，好似爆孫尚香個event 抵啲

你可以睇番自己d片都得
例如輸左果場 行第二步可能會贏
當然都係ai同你捉

嗰個唔洗爆啦 齊角打一場7000幾

仲專登整左個陣黎砌佢

師兄癲

Phase 2 第四名條友改左殘體字名叫清除港獨又爆晒石咁睇黎好想過我頭

乜點爆石，用左1000石內，唔太需要 啲reward入到100名都夠。打齊兩三日fever都差唔多。
正常啲茶拎埋去打爆故事模式，之後就lv20慢慢玩。
張飛開局易啲玩，換埋許諸，雙lv75打上去。
其他將都可以互相代替。我徐庶都未抽到。

改名係咪任改。定一次性。

暫時我都任改，未見到有限制

建議上到排名榜既手足們一齊改名，光復香港幾個字行頭
激撚死班支那玻璃心佢

孫尚香太貴，150石打兩場。

珍
隻驚少人玩打齊fever已夠入唔洗爆石
我宜家ac星期3先開始玩宜家已經綜合100名

支那仔玩個遊戲都要玻璃心,
佢地做人會唔會太辛苦

又改名又爆石，肯定谷住谷住啦

其實唔開眼都唔洗打到上100
依家刷個張飛趙雲起手都有so
馬超又遲早有得換

佢名聲應該低到HIHI

孫尚香打到人懷疑人生

孫尚香要入頭一百睇怕都要爆幾多石下

條垃圾支那仔又淆底改番名

頭100冇咩特別，得一隻5星券。
最抵係打到30萬拎孫尚香都停得。

有數計番 150石換100體

平均要每10萬分要打15次lv 10, cost 1000石。

贏就係 打十場輸八場

有無巴打好有信心食硬香香 用咩陣

其實用兵引佢出黎幾好
有時第3 4round 已經殺到佢
同埋可以試下引ai開醒覺 香香就冇咁快爆到盾兵

利申：排緊78

休閒玩算 沖唔到RK
贏得咁辛苦先升得幾十名

仲有三個fever就完phase啦

啱啱先打贏第七關 次次都要打幾次先贏
後半每round加兩點士氣 孫好屈 勁快又開大

咁快手巴打個陣係點

其實屈到佢開醒覺就可以推盾
依場LV10佢孫策 一開始醒覺左 之後我就推盾
當然場場唔同 不過援軍有弓有著數

啱啱衝完fever入到8X 希望之後都守得住100

用緊依個

加油

正 等我試下先

三國summonboard?

三國加日本將棋

試下先thx

咁多法老…全部五星勁野
有無課金架？

有個新手包幾廿蚊有5星卷幾抵課

唔手殘都有九成勝率

點解打伝得頭一二關打 第三關就鎖咗？ 點樣可以打到

未開打完普通左上角可以揀困難

thx 巴打 諗下點打困難先

巴打幾錢賣？

你tg我講

光復香港巴岩岩應該徐庶殺黃忠開覺得對住中路 咁馬超就王手唔到

好想要孫尚香 有冇巴打拎左用緊
好唔好玩

我見好似得頭20名先到300000分
個AI真係幾難殺

好似唔止1個光復香港

自然回體應該未夠30萬分就算場場贏都唔夠
依家30個d一係爆石一係爆茶

好似自己戰力低D 對面AI都會廢D
再放隻弓屈AI機就好穩

仲有9日一定夠45萬 唔好浪費資源
我想要佢張5星卷多D

放棄左打10級 刷7 8 算

只要小心行 10級其實唔難
反正無限時間 可以慢慢諗

啱啱嘅兩場10 我打4援軍唔怕同佢搏棋
引到佢出黎就有好多方法殺
祝大家武軍昌隆

但對面好多斜行同援軍
有幾場俾佢拖時間輸左

所以一定要放弓
有時佢行到死位 你放弓出黎
佢就會係咁出援軍做靶

其實計返每點體力拎到幾多分，好似真係6/7 抵刷啲

係唔係呀？ 你有趙雲加成高啫？

咁可能我計錯啦

不過隻game真係要留石抽加成角 開始比人拉開個分

孫尚香由50跌到200

有冇條數睇下

無

10lv 一場大約7300 24小時回晒體打到9場

殺武將會多10 point

一定lv10好啲啦。
lv7 base得2000幾分，35體

屌哂你地，個個明星隊，實易d打架

就黎抽到有得得換都未中，我dllm

抽邊隻咁灰？

真係引佢出黎好打好多
連打幾場都贏到

點引 我成日想引佢引到比佢將我軍

趙雲

似summon board?

畫面似 但佢係捉棋 同SB實際上爭好遠

祝你好運

又衰左50體

仲有9日希望打得晒

學巨乳巴個陣
引到佢出黎開軍師技電佢就好易贏

睇黎大家都好落力爆緊

Keep住多緊100名2000分左右
應該夠守到聽朝掛

其實睇自己嗰陣。
有得張飛速攻就 5氣打入去。
冇就要引出來用軍師技，呢兩個組合最易打。
或者留者援軍弓兵 適時放出來。
5氣之後要小心佢啲爆盾技 要有後著支援

電腦有時要鳩行。試過lv10 turn 2勝利。
佢移開中路，我移走埋中路，騎兵王手 佢去食我兵仔

試左陣 隻棋係唔係高低lv都係一擊必殺？

係

到底追唔追三甲好，理性叫我唔好，感性想追

但其實獎勵都是差不多

唔想刷5星起手

早晨

許豬上到75LV真係屈鳩機

終於

勁 雙5星

至少要有張飛
真係差好多

得隻張飛玩得？之後幾次十連都唔中趙雲

俾錢解決到 最緊要自己開心

有張飛前期同過關減低少許遊戲難度
趙雲就睇你玩唔玩角行

我抽到張飛之後反而贏唔到孫尚香好似難打左好多

趙雲其實唔係必須嘅
抽唔到咪等下隻
總會出替代嘅

其實趙雲唔係好勁 可能遲d出破盾仲勁 所以冇咩所謂

照睇佢會不停出活動，之後每次都出一兩隻新既刷分角
經驗話我知呢啲係無得追，一追就變無底洞

如果追隻子龍係因為佢本身勁，更無必要啦，愈後出既角一定愈強，定律黎

咁開波算，懶得再刷

開雙眼！！

開眼發覺係無乜用，又無加效果，又無減氣....

減cost 好有用

五星卷會寧願拎新角好過開眼

我會換晒先開眼
今日可以換埋陳宮

True 休閒玩算 反正追唔哂 其實佢活動送個d都幾勁

張飛已成絕響

趙雲 張飛cost減半 點夠佢玩

陳宮斜定身 好似都冇乜代替品。
唔知司馬懿，有徐庶 魯肅代替

荀攸李儒

講緊嗰2氣覺醒

以為今日有新野更新。。。點知冇。

等新活動
孫尚香幾個鐘先打得一場好悶

半個月後徐庶魯肅會變返3氣

打完仲要輸 更悶

點解嘅？

下 堅唔堅

巴打用咩陣

暫時用巨乳巴個陣都幾穩

yes 孫尚香個活動幾on9, 冇顧及冇課玩家，都冇野玩

我擺唔到呢個陣 個人得14級

今season除左劉張趙減cost
有招技叫堅守減1氣

我原本都唔夠
啪左幾杯茶打主線好快升到

巴打咁好眼力嘅
唔講真係唔知

下。呢個唔係永久性既？？？

陳宮勁在先手+1 先手軍師買少見少

徐庶本身二氣覺醒架喎

權仔呢

O shit 見到了

感覺一般般
軍師好用過佢

權仔等香香100名果張

師兄咁有信心

依家64 依幾日每日都升到一，兩位

主線要解到邊先夠級

64
巴打宜家幾多分？

打曬普通難度加升啲武將應該都夠

有趙雲就升 我就每日跌

依家新手首抽係咪冇咗一劵加1000石

跟依個

睇你咩叫夠級
我自己覺得20LV左右先夠
20LV起碼要打兩個傳HARD

有冇人可以教路點打呂布?
每次都過晒15回合

依家抽到趙雲pool先開局好啲。
唔係既話好輸蝕。

邊關

夏侯同貂蟬個啲都過唔到, 想拎過關獎勵

....你都要講邊章節架。。。。
全部都過到既 摸索下

同埋要换棋。
留隻軍師定主將 基本就贏

每舖 左上制 有一次悔棋機會

如果跟season轉技能既話，即係啲四星變左全部都有用。
4星+堅守-1氣 基本同5星將一樣
加埋遲下 開放遠征 有得lv up啲武將“成長”，加先後攻值或減cost

你試玩一陣 睇下啱唔啱玩先。
依家變左又唔急。
每周結算一次pvp, 但打兩三日都夠拎獎勵。

啱玩既話 刷5星開局好啲。
開局禁弦教學+打一場 就夠2100抽一次。
再打下各第一章，一兩個鐘，又夠2100石抽一次。
加埋送既單抽券，呢度如果好彩抽到2張5星，就可以慢慢玩。
黑仔既話就好慘。因為以後啲石留底 用黎打pvp更劃算，等啲新5星將出再抽下。

仲有機抽到

用斜角軍師電佢，佢爆唔到seed 多數輸，基本上屈機主帥全部要咁打

岩 最緊搵機會電佢 電到就贏
Btw 爆體都未必打到孫尚香

平時過關通常有角係後面保護將死
但關羽呂布要用對角保護

巴打有無爆石/茶？

又有五星券

尋日先話唔中趙雲，今日打多幾關8抽中左

啱啱出活動嗰時有 因為係咁輸
出左趙雲之後冇了

請教下點樣可以快D有金, 冇哂錢強化

課金

我個人覺得石抽唔太抵，8抽2100石，只要唔中五星就血本無歸

我拎2100石黎打pvp，四星十隻八隻(開好多眼)，d三星兩星多到幾乎全開五眼+level max
仲未計lv max晒帶黎既副產品連帳號lv 都24接近25 ，就會多左隊伍cost，加埋開晒眼既低cost 易組隊，更加易pvp屌打對家
打到後面，其實top個堆來來去去個d人，有好幾個已經習慣性見到我就棄
變左fever time會打多幾場多分左，根本良性巡環黎

我反而唔夠蜀國啲升exp卷

巴打成日sm人
打到人del game點算

理性分析係咁 但成日想搏五星

新手lm

每日有得買

講係咁講 但唔中石抽角遲早隊野會up唔到grade.

中到五星，就算3000石換一隻都抵啦

每日一定要買exp卷
升快好多

同埋有時間打齊fever咁做先有意思 好似我fever多數唔得閒 爆黎都拎唔到張遼

貂蟬真係好好用
好多人鐘意放隻張飛係前排中間，你一開波就放貂蟬招技吸佢埋黎，對家好多時會呆翻十拎廿秒

張飛無得向後行，佢想救都救唔翻

咁換番你左右是但一隻都得啦
不過夏候真係好廢 一rd出技仲要多一rd放兵 慢到喊 認真打未輸過

為左升張飛，買到冇哂金

每日買齊都係1400金咋喎
Fever打一個時段都賺得返

應該冇咁誇掛 打幾個鐘都入到week top 100.
fever時間打唔到 就可能用爆石補番（都係幾百石夠做）

刷隻5,星先開局

4545pt其實點計出黎 我打好似冇咁多

我新玩。咩黎？打人？

自膠，睇左首頁了，但我好屎，對玩家輸都有金？

好似要贏先有
打多啲就會贏架喇

今個phase pvp又冇人發癲了。啲分數正常番

個個都知打足ferver就有張遼

贏先得架，d人越黎越明星隊屈機
上左3000，又跌返落2900

永遠唔識打周瑜
打親都輸

終於拎到張遼
仆街，係咁俾人屈趙雲同lv

頭先好似打到個CFVHK，係未你

原來係你

pvp至憎周瑜

孫尚香好難打
成日同我trade 無晒人 捉佢唔死

我係用諸葛亮

搵法師捉跟住搵弓射

原來有義理會多啲錢，缺錢嘅巴打可以換幾隻義理人入去

缺錢一定係未打困難主線
打完就有幾萬

又射左50

今次個ferver有幾場都同AI打
係咪少左人玩

香香個活動咩料
啲人打到成百萬，活動先一半

呢樣我同意
成個月，點可能下下fever 跟足

今個phase要休閑下，上個星期盡踢覺得好chur

巴打玩到咁點夠你玩見到你就棄瘋狂刷箱
正常一個鐘FEVER TIME淨係打到4/5場

我想場場同AI打，成日俾人屈機

巴打係咪光復香港 碌7

係好似咁樣好認啲

你啲名聲好高wor

可能打得AI多
不過名聲高都冇用嘅

有啊，多啲分同高機率出四星

都係 不過2800分之後就冇用了

有冇巴打分享下點打孫尚香個ai好似識學習而家爆體都贏唔到佢

我都覺依家難打左，佢場場都想守和

我都覺得隻ai勁左，之前刷第十關大約贏八成，而家一半半

都好似係 今日輸左3場
有兩場自己輕敵

宜家我係用疊屍流引佢出黎
之後再用軍師電佢會比較穩

點會 我一個FEVER平均打17,8場

如果唔信就算啦有啲真係入game 無十秒就棄

冇唔信你我話我打得慢姐 表達得唔好

終於有張5星卷，係咪換黃忠先？

有張飛就換黃忠
冇就許諸先

Thx bro

係咪以前仲有一個pool出過
我見有啲人有隻角係董白，龐統

暫時開服都係出過張飛同趙雲
我諗可能係登用門出嘅？
見有人用龐統

條殘體玻璃心又發作

打蜀hard mode 跌咗兩隻龐統

搞死港獨

好彩我地呢個畫面都好治癒

2個Alex係咪雙開咁癲

冇野眼殘
原來巴打就係Alex
好似同你對過幾場

成日屈我機

想問巴打PVP d pt係咪打AI唔會加？
低rank好難抽中人

有寶箱or門贏就會加
打人定AI都得

連嬴5場lv10孫尚香 好興奮

邊章節出

第二章第10,11話

明白 咁咪要等夠鐘先有分
唔怪得爬文睇巴打要爆石打PVP

每日朝早11點同夜晚8點都有fever一個鐘
勝場會補箱or門

入場會見到有隻兵有個金箱，打咗之後出

pvp出唔到徐庶 想搵龐統頂住先

正

唔知係咪必出

應該唔係
出既話入關個陣會見到有箱

有箱就必跌？

條友嬲撚到谷住條氣咁打

好撚廢，靠爆石

一直以為香香個活動會有體減半，等到今日都無，睇怕都無了

仲差13萬分先打晒啲獎勵，唔知打唔打得晒

唔係 我試過出錢

請問點解唔洗鏟game，就咁delete data ?

課長玩到1400幾名聲我諗緊佢係唔係弱智

應該特登降 打fever先上 完fever就降
雖然我最高名聲高過佢

孫尚香好似改弱左? 易打左好多咁

巴打覺醒左

我連陣都無換 仲係個個之前不段輸既陣 但而家狂嬴左9場 lv10

巴打癲

有咩咁癲 排2百幾

其他人就話難睇得出,但呢條友應該係弱智兼EQ低

降黎做咩 但係

Android機不嬲 clear data等於删game.
ios係咪一樣就唔知。

密食當3番掛 起碼我打3千名聲係打得ok辛苦 勝率都係大約5成

打啲低lv場
fever嘅時候可以贏多啲

名聲低，少啲分wor

其實我都有懷疑過呢樣野，由上個phase 佢第一次玻璃心博命過我頭開始就留意到佢肯定有洗低聲望
但我諗唔明有咩用，無去試

一場240分就固定既，食晒三個加乘就有，唔關聲望事
然後一個鐘可以打既場數係有限既，打啲低分既唔保證係會打快打多左。人地都有時間思考，人地諗得耐佢係控制唔到既

我最多個次fever 大概4000幾5000分，但我望過，係個一個鐘佢仲多我千幾分
呢樣真係諗唔通

上面有巴話個支那狗係課長，我諗9成係，之前有留意到佢啲分唔止fever個陣漲

不過就算唔洗聲望都唔方勁，最高聲望3192

啲分唔計聲望得100pt ja wo, 加成劉備30%, 張飛50%，趙雲50%, 最多都你230pt, 你一次fever有4,5千分即係贏20幾場，好癲

PVP個低分唔係跟聲望LV定嘅咩？
我諗可能低LV場打電腦嘅機率高啲
快起上黎1分鐘1場都可能得
所以先升咁高

聲望lv10， 100pt一個箱
聲望lv9， 94pt一個箱
聲望lv8， 88pt一個箱
越低聲望lv，每個箱越少pt

但係你贏得多就聲望升返上去，對住啲勁人，仲要依家改咗直接輸一分都冇，變相唔可以靠投降來開箱

你完fever投降咪得 一開場輸扣幾十 真係要降好撚快啫 打低名聲既無論人定ai都易打d

我見啱啱fever前隻支那狗聲望跌到lv1
宜家升到lv7，所以好大可能搏低lv場打電腦贏快啲
宜家3千幾分打一場都要成5分鐘起碼

3千幾聲望，成日俾人屈機，一個fever先贏得幾場

係喎，你地啱
我都唔記得左100分係要lv 10先有
咁洗低聲望到底有咩用

換咗香香做leader之後完全唔識打

成個打法唔一樣 呢點係成隻game設計得最好 就算隊員一樣唔同隊長對戰都有唔同打法

Fever 多d箱啩 佢咁屎 2800名聲以上點贏

依家啲成就愈來愈癲，用夏侯做leader贏30場pvp，慘過食屎

打ai都有可能既

巴打你太勁姐
對d唔醒既人黎講聲望一高勝率就低
Fever就點都係得一個鐘
聲望高既可能贏得幾場，聲望低可能贏到十幾場

返住工打Fever真係好易行錯棋
連輸左幾場

想收acc 唔想再刷

打到一半老細行過黎同你講嘢

巴打仲未開始玩
刷緊咩？

咁又唔好咁客氣，講勁未輪到我，好多巴打都高聲望過我

我上星期真係太廢青先多時間打姐，今日星期又開工又開學，要收皮了

秒速收皮

隻game 好易㩒錯
呢排玩諸葛 但唔識睇招技幾時完
三round 後俾對面啲騎殺左

我都試過

係 好似冇得睇 要自己計住

啲友特登用馬黎搏住

知唔知董白又邊到出

有得睇
諸葛爆技之後禁落諸葛度有個細字寫住殘XX回合

日日fever time時間都唔得閒
係咪代表要棄game

係喎左上角icon下面見到了

冇時間但都排3X名

爆石升
而家得返幾百石

師兄原來係石王

日日夜一夜放工爆石打十場八場
而家冇石了

Keep到100就得啦巴打
唔洗咁早爆嘅
星期六日跟到fever應該都夠分

而家諗緊孫尚香爆唔爆好
而家排180

冇爆過石體，孫尚香第39名

巴打咁癲
驚緊衝唔切400000分

故事hard mode隨機出箱

打少人兩日。得200幾名。
15萬分。

我夠三十萬 有得換孫尚香就滿足
遲啲要飲茶打先得

3000聲望打D勁人好攰 低聲望好多新人+你戰力一定高過對面
未打已經拎左優勢先
佢洗到落去幾步就一場 就算個箱低PT佢打兩場3000班人都唔知完左1場未
我有降聲望落RANK8
1個FEVER可以打20場
都拎到4000分
平均6回合都唔洗就一場
不過缺點係好快玩厭

我個舊帳你收唔收

強逼症，呢班雜卒終於升滿

點解有咁多旗升

巴打主力升曬？

hard mode 會出邊啲四星人？除咗龐統，董白仲有冇其他？

黃蓋，龐德，周泰，王允，孔融，法正呢啲點拎？

好難玩

周瑜得翻101cost
證明太OP要nerf

其實要
5氣殺隻太屈

但孔明都減20點組

No lah
主角都係75，除左某啲lv 99有得增加移動先有升上去

但係打10名聲場已經冇乜見周瑜

夏侯已經咁廢都仲要減

可能發現太易開眼好快組到爆人

想課金都課唔到
入完點account比apple block埋
打左去話安全問題唔解封

不如大家分享吓自己個陣吖
我自貼先（利申：打電腦都會輸）

見到上面巴打話單抽趙雲
我又試左5張單抽，好彩中左

我都課唔到
日區要課真係好麻煩

間唔中俾巴打屈機嘅陣
打孫尚香都有8成勝率

同我果個好似

我見有啲殘體名愈改愈hate speech
總排名榜有個叫咩港是狗兒子，佢好彩啦呢隻game無得report

而家先得12萬分 應該追唔到孫尚香了一個活動都咁難打

例如咁樣

贏過佢兩三次，好爽

明明佢地自己成日認親認戚，要自認老豆，叫人地係港兒
依家又狗兒子

咁樣直線話自己都有既

呢啲人打機應該好低eq, 輸一隻就亂晒

作為周瑜撚，真係諗唔到減咗cost仲點樣砌副deck好

我都遇到，佢未打就認輸，垃圾殘體字

呢啲垃圾，淨係識對AI

唔止減cost
遲下劉張趙既cost 又升翻上去

都nerf得合理
周瑜燒兵太屈機 正常個陣應該少兵過對面先合理
劉張趙呢d cost都太屈

下個賽季應該又會有另一個國家另外3隻低cost架啦

其實馬超同張遼技能上係咪冇分別？

冇。
得cost有啲唔同

OBT終了係指25/2？ 定過埋10日送石活動先
終於出新功能
再補強魏國

佢係整體都減cost,可能目前太易配滿武將， 魏國減最少，變相增強。

打故事hard mode，隨機箱出

好想要龐德

請問邊度有首抽帳賣?抽唔到5星...

巴哈有人送司馬懿

呢隻偏門啲 少有首抽帳賣

正野
我冇再抽野

等新pool

呢隻好野嚟
好想要

覺醒左好屈

壓場力max

又一周。等聽日大更新

香香活動應該可以top 10 finish 啦掛

咁勁。
我近30萬分排得250名。 差10萬分先有機上top 100，追唔追好。

巴打，個到都要千幾石，睇下五星卷個幾隻有無一隻你想要。
有心頭好既，咪當千幾石換隻五星囉

更新內容

自動戰鬥AI同AI對捉

曹操唔知要用石定金買

終於刷到孫尚香

希望唔洗抽。

排名去到第幾

打完45萬分諗住拎體打hard mode, 點知係咁俾人追，29名跌到50幾，係咪要繼續打先keep到頭100

218

ching爆石打？

冇啊

100%贏孫尚香就得

我依兩日先打，剛剛先刷到30萬，放棄啦

張5星券太吸引

我依加爆石打好高成本

係，爆咗上唔到100名就蝕本

題外話，我仲有張5星卷，換咗許褚，陳宮，下隻換咩好？定儲住先等新將

黃忠都唔換？

因為有呂玲綺，換黃忠會唔會重覆咗功用，新手唔識

射嘅方向唔同，除非你99lv咗

依加個陣，畀啲意見，上分開始難打

呂勁過黃忠。通常唔夠cost畀你上齊兩隻弓。
啲龍王騎兵都人手入備

升rank換過個陣好啲

通常用咩陣？

轉左陣先。
騎兵陣or軍師陣，上8隻。
走孫策，多餘既

而家15萬分 有8粒回100體, 4粒回50體
沖唔沖埋拎孫尚香好

20場 你要全贏先得WOR

Fever time個時有冇成日連唔到人打？
打npc都連唔到

有，成日唔知hand機定斷線

1場5000分都係得10萬分但值唔值得爆埋石拎孫尚香

齊角既，一場最多可以有7500-7600 嫁

唔齊 差趙雲

沖到都抵嘅

衝唔到血本無歸

抽唔到趙雲，變左抽到呂20

Phase 4 啲人衝得好癲

香香個活動又係，最後一晚係咁爆

呂20滿lv屈到

前排最好4隻都係有得斜行，少一隻都好窄使

香香排90幾，等我都回體打返次先
上次phase 2訓晏咗，起身見到掛101 dklm

Ww 巴其實係唔係呢個post見你都有用光復香港做名

第3點姐係pvp有得揀淨係打AI？

應該係 平時等15秒先有得打ai
呢個功能正wo 以後唔洗排到人

慳翻對家個啲思考時間

ww有係巴哈line群唔肯定佢香港定台灣
btw你今日降聲對到你

揀打ai 寶箱最高=名聲rank5箱

我試左一次降到lv6，其實個效果都係差不多
對家一樣係會慢慢諗
依家降到lv2試多次，睇下係咪真係有分別

我琴日降7打左5千幾分一陣試6
平時我降8打4000左右
5以下唔洗試啦更新完rank4唔扣聲望

咁撚多

我冇趙雲一場得180PT 唔打AI一個FEVER贏到7-8場已經好撚多-.-

冇趙雲+1

不過用緊仆街周瑜, 勝率都okay, 遲下減cost都唔知點算

大更新了

係咪冇講更幾耐

去到3點hkt

十傑稱號 GET

唔記得睇排名添，希望有100

好似話全部人都減？

爆多咗次150石, 由8x上到5x, 明明同100位只係差20000分, 仲以為個個都會為咗張5星卷爆石添, 點知原來得我一個傻仔

好似好多人都有爆

夠鐘

正。
應該少人玩。
我爆到12點時排60-70。
結算時80名。
啲貼住100名既人都冇20個人追一追

7000石 on9。
畀狗玩

差幾百，派咗張遼啲石就夠

7000真係令人卻步

計番課金都要$500港紙。
光榮都係等執
隻game已經少人玩，冇唔多獎勵，login抽每日卡又冇，冇得farm金farm石。
佢想逼石玩家

金章，get

但係一次過覺醒三條友堅勁wor

更新左d咩？

好似未更新好。啲主將cost, AI都冇變，
過兩日會再更新。
得加左曹操 （7000石換）

佢係用一氣幫人覺得，對弓兵，盾兵有啲用。
但維持要靠 原本武將，1氣1隻。
但每round回得一氣，所以初期用唔著根本

依家開頭都唔會亂覺啲人，起碼有5氣先敢覺

都係睇陣容。
張飛/許諸覺醒完 移啱位 可以連殺咁濟

孫尚香要打餐死先拎到
曹操直接畀課長玩

對面通常有軍師定死晒，好難屈入去

7000石，剛剛開服就搞到就黎執咁掠水

應該下個活動，要用曹操先有得額外加分

如果係咁可以棄game

有冇人填一填in-game既意見回應，屌一屌佢利伸 已填。
咁少人玩 可能真係會睇下d player意見

我覺得隻game棋盤太細，角色又唔夠
變化太少

屌左有啲人改名改到好hate speech先
多兩個人講有力啲

依家興細棋盤玩法，節奏快的。
角色可能分時期出掛，打story mode都有見幾隻5星武將，呂布 關羽 大史慈嗰啲

太大你捉太耐就唔想玩 15步都ok
d兵種其實幾難諗平衡 諗到有盾已經好勁

其實更新左d咩？
又無減cost又有得繼續打孫尚香？

剛入坑,無孫尚香/張飛大會唔會差好遠?

孫尚香 唔會。for吳國配陣既主將黎。

張飛，會，局用許諸（有卷換）。睇幾時再推出番啦。

佢十日送5000石，即係隻曹操都係2000石換姐，唔算難啦

心急想要咪課金換，唔急咪等下，又唔係限定

但個個活動要有隻個角先加分 追死人
無課都唔知抽好定買曹操好 買得黎又冇得抽

出呂布個陣，應該真係差唔多了
依家個技太癲，佢唔nerf好難出
打電腦都仲話有得恰下電腦蠢

pvp 打後守歸縮就得

其實佢係想回收番 login bonus 5000石 +pvp season end個d 1000-2x00石

加埋剛剛好7000左右, 等你班0課撚屌打完成個season都係白打

已經冇野做架啦隻game
辛苦儲下石，抽卡都冇野抽。
你同我一野拎番去
搵鬼玩咩
啲體力又冇野刷

心血來潮單抽咗下

全五星齊

你個仆街仔

幾時再有更新

係咪開始悶了

已經悶左好耐啦。
都冇新內容

頭兩個星期都好想係咁玩，但佢咁出法 好難唔當佢休閑game

睇人既，如果出既內容多啲，休閒玩都好。
唔駛課唔駛肝。
但內容都唔係太掂 就唔知玩緊乜。。。

發生咩事 迫人棄？

屌仲要諗住del game重裝 引繼完再入ac 佢話錯誤
Ac都冇撚埋 痴撚線公司

應該係死咗ser, 單機一入場就error食咗我幾十體, pvp又係開唔到波，frontpage獎勵個位有個 ! 但係入到去冇野攞

原來唔係得我係咁
我仲諗住引繼del game重裝

我以為講下笑話佢就黎執
原來真係準備執柒掠水

食體 pvp唔到
好彩課唔到

仲未maint完

會唔會無限期維修
過兩年至開返

好想打fever

睇來要汁鳥

皮已收

又唔係太多人爆ser。
咁都維修咁耐。。。
係隻game本身唔掂多啲。

7000石換曹同，同埋留7000石爆活動 邊個得益大

如果7000石換50%活動buff嘅話，都係要含淚

終於都開返

正。3：45am發生問題，朝早9點幾先識維修，
維修左10個鐘，之後話補償1000石，但兩星期後先發派

唔係派咗咩？

又係喎。7000石了。儲到依家
睇怕啲新更新都有排先更新到，啲內部server都未調節好

你個香香好吸睛

香香用落唔係咁好用

你都有 扮咩

睇武將。吳國少有人 唔夠cost砌full team

得兩隻5星，孫策孫權，仲要唔勁

徐盛，凌統，魯肅都好用wor

3隻都後手，我用緊徐盛搞到先手上唔到+10，間中一遇到人快過我就食蕉

砌過最快+12

頭先有場打+10 alex差d輸

我長用個隊，+11
無得再快了，因為再快要犧牲加乘了

有冇人換咗曹操？

反而我鍾意後手，一換一最後打和都贏
但遇到周瑜就9成輸

周瑜其實真係唔公平

吳國好難先手 睇下降完cost咩環境

幾時降cost?

應該畢左業

就算唔再打都有總合前十名了

剛剛見到個奇招
下一round佢用盡晒士氣free番隻軍師出嚟吉死咗我隻張飛

癲

究竞TV個系統點計
我有場開波對面即刻投降都上到

又冇得fever

係咪因為有人刻意降rank，所以停fever？
我承認自己都由3200壓到2500左右😂

依家頭個三名咪比koei 針住屌個幾個

停到幾時

必勝旗其實係點用

佢無公布，剩係話會停，覺得洗低聲望係有問題

但好坦白我phase 4係有試過去洗低佢
但我又唔介意佢有懲罰，仲好支持佢扣翻大家洗出黎個啲分，始終bug就係bug

洗低聲望係為左fever可以打多啲勝場？
相差好多場架咩。
我得閒打下 整體都100名內。
個遊戲究竟有冇人玩緊

story mode用。掃蕩功能咁，直接結算戰果

咁咪無得拎寶箱

真心我都唔肯定可能我廢啦，我試左一次洗到落2，結果就比我名聲top10個陣打fever time仲少分

不過條支那狗，持之以恆咁做，又真係高分左，我估係有d用既，官方都話係獲得比預想高既分數

但坦白講，咁樣做就算高分都好反智。 洗到落去最低都粒幾鐘，之後fever time又一粒鐘，日日咁樣兩獲好chur下

其實佢下季將唔同rank嘅分差拉闊就直接解決咗個問題，如果rank10分數比rank5多3倍，登用門出4星又係多3-4倍，咁d人就冇誘因洗低個名聲

不過btw我覺得洗低名聲唔係個個人有用，如果勝率夠高洗低咗仲會少咗分

同意拉高分差最容易解決問題

不過本身每日兩個鐘fever, non stop一個月都係幾chur下，如果可以改變個競技模式都係好事

打個活動要打一個月仲要每日限你打個兩個鐘真係on9至於低名聲唔知係咪可以撞多d ai. 我就算打10名聲場打ai都可以好快贏 ai 貂蟬仲要唔知係咪有bug可以4手完場

最公平每日10場可以加分 對ai就減半咁
自己決定幾時打 同人打定ai打
咁又可以唔洗爆石
最多輸左可以爆石有3次機會重打咁

呢個都幾好

企第二行中間，開解放
成支炮塔咁

但依家冇fever，更加冇野玩住

原來比人post左對戰出黎，有人like就有獎金

最後一日打pvp啦

有無大佬試過打到王允同週泰出嚟
係邊關打箱跌嫁

一早起身就打贏隻大陸閪真係精神爽利

周泰打周瑜傳，唔記得左咩關。

我懷疑緊係咪要困難第一關先有，第二關出四星

第一，二章？
你咩章節打到將。
好似 蜀2-8，定2-5打到龐統

聽日更新新pool

會唔會係玩魏國

唔是random架啦，我刷蜀hard 2-10刷到隻龐統

宜加刷緊魏2-10想拎龐德

分享我由phase1一路用到phase4既陣

最強既地方係佢先攻+11 ，好罕見既情況下先會後攻，保障左先攻之後，開局就可以一下車落去逼對手換棋
換多兩換，儲夠8氣，你就贏左大半
呢個陣係phase1/2 仰接近無解，phase 開始大家慢慢齊角，先有得對打下

減完cost求教學

要睇實際佢下round有邊幾隻角減cost先知

如果只係考慮leader 周瑜減19cost既話，其實只係抽起隻孫策就搞掂
實在操作上無咩分別，頭幾round好少會放晒孫劉兩隻落場
如果考慮埋人地個cost都要減，我覺得可能仲好左添

過埋今日再睇有冇更新新野

諗緊抽唔抽多9下換徐庶

依個陣見識過 好撚難打

冇可以抽，徐庶都最勁咁濟。
雖然更新pool唔知有冇新野

Phase 2 個陣好多人一開波比你車爆隻張飛就會投

未有許諸必死兩隻

我都係差唔多打法

左1我落徐庶，左邊弓用徐盛，加強咗防守
最大分別係我抽唔撚到趙雲

隻張飛辛辛苦苦練到99，點知一開場就無左
出場時間係兩秒

之後phase2尾，phase3 頭，好多人學精左，張飛唔敢放2/4行，變左放正中
咁啱我改左個陣，同上面9成似，但leader變左貂蟬
由於我+11 ，接近必定先攻，一開場放leader 技，張飛吸前一格你望翻個陣，如果佢張飛被你吸左，係必死仲要想換你一隻都換唔到

40抽先中

好似一星期換一個池既節奏。
pvp係2-10/3號 兩日一個phase
仲要換隻廢既王元姬 （孫權弱化版），
但孫權已經好廢

樂進max既副將技講乜
又步兵變劍兵咁樣

趕客咩。
步練師 直程係廢版徐盛，仲要同國屬，冇出場機會。。。
王元姬 廢版孫權，都係冇乜出場機會，用同屬軍師將仲好用
樂進 （唔知max副將技），但係弱化版 角行馬岱/公孫讚咁
又要人等多到10/3 下個pool

樂進睇落唔勁 係勝在低cost
Btw啲cost冇得減半好難組人

仆街了仲以為係4個phase成個season都係呢3隻buff添，allin咗6000石入去換垃圾步練師，molamola

3個8抽中左司馬懿同樂進

點解樂進咁廢你地都抽

佢個效我估遲下有用 同埋隻驚都唔知仲有幾長命

雖然可能得一陣，都打吓J先

有無人知有無fever time？

冇。暫停左。
要人爆石打pvp， on9
獎勵隻廢王元姫 做乜

會打pvp，都ok ge.
步練師都會用佢上陣 低cost.
但追樂進就千祈唔好

原來最後top3 finish 左

其實最勁個d差唔多出哂再勁d就全圖都行到
可能遲d出隻破盾

打到周泰個啲大佬
記不記得係周瑜hard既一章定二章出

打左幾日連環計第二章第十關都冇董白,究竟邊關易D出

條支那閸廢到

低種性係咁嫁啦

都係留石唔抽算

換個步練師出黎打pvp 多啲PT.
樂進睇運 就算 我都抽唔到

想請教下啲遊軍放既位置係受咩影響?
有時啲棋可以放到敵軍好入面,有時又只可以放自己啲棋附近

諸2-10出。 都入多好多次

首抽樂進值得開game嗎?

抽馬超仲好?樂進除左打今次個event應該冇乜用

Thanks呢排home office悶得滯想搵隻game入吓坑
睇嚟而家未係入坑好時機等新pool先

冇野做架 呢隻game
pvp要用石，可以唔打住 又冇靚回報。
體力打完story又冇左用。
每日登出登入等出更新

最前果隻棋嘅橫行

頂住左呀

周同學

終於對上你了

慘敗

原來隻王元姬無加成

下個season就會有

打極都打唔出周泰同王允，好灰

Factx 啲角好強

陰公

天羅地網陣

都將唔死

唔知五星券幾時會更新新武將

依家有多又唔想開眼

我儲起佢先, 如果一直唔轉我就考慮換爆先手陳宮/劉備

打到未，打邊章出啲三星，我差法正，周泰，王允同孔融

有傳聞話打hard 既第一章寶箱會出

打第二章淨係出四星

好想出到王允
出到就26 lv了

btw 重覆打 會唔會再出武將？
想幫龐統開眼

實用性 根本得許諸要換
黃忠冇機會出場 唔夠cost
劉備冇左減半cost，同路人一樣
陳宮暫時又冇乜特別。用4星軍師開曬眼仲實用。
孫權以為自己係低cost，點知出左王元姬 減半完仲低cost過佢用

等10/3更新新野喇

會，可以刷到5眼

權仔我啱啱發現佢最癲係1氣覺醒。
雖然好似覺完都唔勁

今個season有政治嘅角都-1氣
我落咗佢一陣最後都收番起，後手+1真係害死人

老實講，許褚唔勁，我對住多數高手勁人都唔用，前排兩隻軍師+隻張飛先最難搞

許既問題都係後手。
所以後手既角都唔會用。除咗係活動角有得加分就無辦法，局住要落

你地有刷首抽？

活動角主要係半cost唔落真係搞唔掂個陣
尤其係玩仆街周瑜d cost真係唔多夠駛

無故意刷，你有時間既可以刷隻馬超開局

而家抽咩包好 唔想刷

無樂進個個pool

唔該

唔知點解隻game無咗聲，再DL都係咁

想問隻game洗唔洗肝好唔好玩
實在唔想再肝

玩法ok，玩咗個幾月，雖然無開頭玩得咁多，不過都每日開game撳幾下
玩法唔肝，單機體力唔多，pvp寶箱要幾粒鐘先送一個

抽中司馬疑

買左28蚊果個新手包 咪有張五星卷既 點用

主頁下低最右，有得用錢買升級卷，每日買晒，隔離就有5星卷換領位

想肝都冇得肝冇體力打唔到主線 PVP要等時間先開到箱
個玩法岩玩咪玩

下 姐係課左40蚊包果個 5星卷換領 唔係即刻有？

其實你地有冇試過冇啦啦打打吓禁咩制都冇反應輕機

頭先剛剛上到第一之後個場就輕機，dklm一野跌番落第4

搵到了 換乜好

試過唔駛hand機，直接就斷我線，之後話因為我斷線，所以判我輸

有冇人換咗曹操其實

在線等

你post下有咩再比啲意見你
五星卷太少，大家唔想亂講搞到你換錯野

不過一般黎講，孫權同劉備都唔會換

換左許豬了，咁排岩唔岩？另外再有石抽咩好

換完都冇場地試陣，pvp要輸名聲，所以未換

初期主要係解下主線關，ok 嫁啦
到d主線解得七七八八，level 會接近20 ，可以轉用d高等既陣

老娘d 名聲好癲

抽極都抽唔中400分內嘅人，個分好難爬

大家有冇mark底 邊啲章節 出咩將

其實d 抄deck狗可唔可以唔好抄撚到完全一鳩樣
好彩sofar兩次後手都贏撚到你條垃圾羽結
抄撚完我副deck再比你抽到先手起手卡我左下你都贏唔撚到真係笑撚死人

有人mark到邊到出王允既我都想佢分享下

其實我個副都同你9成似 唔好屌我抄deck狗啦

唔一樣啦，你右上放韓當，差一隻已經唔同玩法，佢老味個羽結係跟足100%，上次對佢又係咁，到今次我tune咗少少個陣佢都跟到足

最後keep足成個event

我軍將士表示人滿為患

點解可以贏咁多
就算一換一都唔會差距咁大

諸葛亮有關全complete難到 對面打周瑜仲要被擊數3以下
燒一燒都冇左1隻

因為我啱啱由成熟期超進化左做完全體

關卡係咪只係開到第二章?

暫時係

終於等到 聽日更新
希望有新pool出下。樂進真係 j唔落

隻野三星扮五星

黃蓋有冇人出過，打邊關

香香event完咗之後日日刷魏hard 2-10, 出得一隻龐德

更新完後周瑜減20cost， 真係大檸樂了

有無人打到王允

呢一level升得好漫長

呢關好難打，打咗十幾次都未識，有冇高手教路？

我好似仲差3000幾經，你條痴線佬邊度搵咁多經驗書番嚟

刷咗兩日都未見過5星

扮工無得玩， share 下今朝

我軍將士演示銅場鐵壁

個遠征點玩？

隻荀彧電完人仲可以食埋，勁屈

好難

唔識玩

癡撚線
係咪我睇錯要課金先比打AI

唔能係掛

打真人，搵唔到人 可以轉到去打AI。
直接打AI，有個乜乜30條件唔知咩意思

唔係wor, 講緊禁e字果度

30cost，真係得魏國會用到。
遲下有埋李典（強化版張飛）
真識玩。
開game buff蜀
依家buff魏

遠征？ 仲未打到
唔知係咩黎

等2個鐘先開打，未知做緊乜

新開？
我儲埋30抽 直接報廢。
抽樂進又用左30抽，又乜都冇

一個大抽中咗，但冇晒魏書升佢

想谷人買曹操

邊黎咁多石。
佢開遠征 送王元姬唔估做乜。又廢 又個個開曬眼。。。
畀啲誠意 送個5星好冇
對新手唔frdly

pvp打呂蒙就算幾好，開曬眼，張飛就可以雪埋

媽，好感動呀，一個連抽就中左隻魏國五星軍師啦！

比光榮撚狗咁撚

42抽 0 5星

今個event 1氣覺醒，好撚屈

隻荀彧勁咩冇得行斜線 好似冇咩用

暈完人可以食埋，唔勁？

封左成條真線

Home office完咗唔得閒玩 要棄game了

有冇巴打想買ac入坑 可以搵我買
TG:

不過荀惑係課金將黎，開眼先減氣

啲石去曬邊

all in咗

盾兵新排名應該：
李典 （1氣）
呂蒙（免費開眼）
張飛 （活動1氣）
許諸（唔換都得）

軍師：
徐庶
司馬懿/陳宮
荀彧（開曬眼，唔開眼都入係雪藏）

兩次單抽到，咁易中嫁咩

點解，同人唔同命

四十抽先抽到

我都呆咗

直接開眼+2

8抽搞掂，不過周瑜nerf咗又冇馬超趙雲宜加仲未配到陣

個遠征功能唔知係乜黎。
夠鐘又話敗北，又清左個據點

有bug, 是當完成的

大家連到線嗎?

nerf周瑜好難玩。起手低戰力讓一氣，又讓多兩隻步兵。
依家轉用孫尙香仲穩陣

荀彧配曹操好似唔錯，1氣覺醒佢眼都唔使開

其實遠征係點玩？

軟精係放置play隔幾個鐘就話你攻完城, 然後達到唔同目標就有獎勵, 想你地定時定後記住隻驚要login入去禁幾下唔好一日打一兩輪就算

但係呢隻驚真係唔使stronghold d石同埋唔好課, 第100位名聲先得2300, 活躍玩家真係少得可憐

應該個地圖會愈來愈大，同敵戰力一直升緊
一開頭電腦2000戰力以下應該點打都贏
到後面可能好撚難下

隻驚真係命不久焉, 今日打pvp打咗6場up tusotan58

依家打pvp係唔係唔會出武將？

今日我都好似冇再出門

係wor, 連一道銅門都冇

唔開眼，電完唔可以前行

唔係lv99就得啦咩？

屌 咁早知換徐庶
咁仲邊有人課金打rank

其實我差唔多突爆晒

屌喇媽推到上8rank反而玩死自己，fevertime完全match唔撚到對手

個個都打AI

打ai係咪少啲分？ 唔係好睇得出

一樣分

你岩，我睇錯左

有無人會開房玩下友誼賽?
唔想下下打RANK咁大壓力

打rank未至於掛。
打frd game冇regards既。
仲要刷名聲，都未刷。
得3000幾

係咪隻game太偏無workshop 賣首抽號
就黎刷首刷到失智

都唔係唔錯咁簡單 唔配曹操都好難用
要8氣先可以覺醒 痴筋

原來銅箱都出到武將。
打蜀難2-10， 有銅箱發光，出左龐統 開眼

屌 原來係咁用。
如果抽中左就要買埋曹操
可惜唔中，石都用曬

依家刷首抽太遲啦
login有冇石送？
之前樂進嗰期event 10日送5000石好似。

隨便玩下 等多個幾星期 儲石等刷李典會啲。

成品號有冇性趣

龍熟石到底有咩用

成就解鎖！ 所以四星及以下角色全level max

好似係金箱先出4星

金>銀>銅

實戰 銅箱出左龐統

出埋王允，法正就刷龐統

冇咗登用門係咪bug來？

出到王允記得包膠

我試左,會當你係fever緊,但得5個箱,開晒就冇

有冇人add fd 解任？

我好似已經add咗你

讓賽派石？
明明隻呂蒙行去貂嬋前面就贏

得8個人add咗，佢個任total要add幾多人？

咩event黎

呢個係送畀邊個

依家得箱 冇門出既。
隔好耐先見一次門

出呂布

原來登入獎勵黎

盛惠, 7000石

出埋執得

你地有冇用進攻即完打遠征？定留住唔用？

我自己覺得，好似多到用唔晒咁
遲下唔知

依家名聲只升不跌
咁其實同個活動積分榜有咩分別

唔想你降名聲屈新手嘛

唔比更新，典算

android冇事，btw, 我差王允就齊免費三四星，係咪唔會出？

我好似月頭就差隻王允，到今日都仲係差隻王允
我都想知到底會唔會出

你刷邊版？

張飛回歸

想畀人開番眼。
但pvp送呂蒙，
又有李典在後，唔太需要了

咩呂布

好似係重刷首抽好時機了
13-14/3張飛
15/3趙雲
16/3更新 預計 16-18/3開始 會出李典pool

咁等李典了

第一話，關關都試晒

咁我仲刷唔刷好

緊係刷，刷到話我知

李典其實一般

有冇人已經打晒啲遠征，total有幾多關？

1氣覺醒，勁過張飛啦

唔係event先1條咩？
依家張飛都係1氣覺醒

最少有四關

event 係有統率減1氣，李典好似得冷靜，冇統率

我都知，我都打到第四關，有勁多座城要打，睇下用幾個進攻即完好唔好

呢到？

我望地圖本來覺得無下關
但見敵人仲係900-2000，又覺得應該仲有一級再難啲先係

打貂蟬傳第一章第十話出咗

李典天生一氣。所以先話目前最勁
但資料庫好似又消失左佢。
李典+張飛 基本封曬前線，攻守兼備

邊有咁快啦。不斷升級既戰力。

試開新acc，首抽真係幾難刷。刷左幾個鐘先拎到一次張飛。跟住第二個10抽又0 5星

我又試下

刷緊首抽 抽左一張卷無張飛係唔係re得
有冇首抽號賣 好痛苦 刷左成日

有咩角色架 打到邊 有tg?

角:

張遼突4 馬超同劉備突2 孫策突1
主線normal全三星
hard 周瑜諸葛Clear 其他打到第二章
PVP排名九十幾
有孫尚香leader
TG:

遠征打完第四關就loop?冇晒啲石獎勵，最吸引都係得3個寶箱 ，有啲城仲要勁高戰力，想打都未必打得贏

以為重有更高關添

維一個鐘唔知有冇咩新野呢

之前更新個板唔係有李典抽咩 唔見左既

李典係咪唔打算出

上次趙雲係第3個week出, d石留多一個星期啦

終於突滿龐統，跟著突龐德

d分咬得好緊呀, 睇路呀

龐統打邊關最好？

全部四星打hard第二章第十一話
全部三星打hard第一章第十話

痴線你又爆上頭10

易出d?

我都係啱啱拎獎勵先知
今次10-100 啲分都好近，不經不覺上左去都唔知

近呀，12點完fever本身30位，去到12:55跌到落95，嚇死人

好似有人話今朝起身14/15 ，完fever 已經100外

er..唔知wor, 冇試其他關，我打平圴一日左右先出一隻

明白 因為我見有d關易贏d
多謝巴打

係易啲，我直覺打機係啲難關易出啲刷龐統隻仆街關羽有時打到我唔夠時間

刷龐德又係打仆街關羽

終於齊一 set
感覺得二龐有必要刷滿，其他隨緣

董白都ok ge, 黃蓋就算啦

睇黎隻李典真係留黎煲醋

下個星期先出wor

我打到12：30 70幾名。
再login結算就99名, haha。

蜀2-11話都出龐統咩。
我打2-10出

好似好小人用620咁

10同11都出過，感覺上11易出啲

啱啱打蜀2-6出左兩隻龐統

呢隻好勁

你地會點砌

依家遠征係咪要打幾次先打曬一個城塔？
唔似一開頭1次就清到。

新開？
用他國 弓/騎陣會好啲，同埋徐庶入上咁濟

玩左一星期左右

升到lb21後冇得再升

Lv21

咩原因

可能唔夠書

打哂所有關都升唔到lv

張五星交換 換邊個好

咁快打晒所有關

維一個鐘, 係咪出李典呢

又話下星期既？

正常慢。衝埋lv22，（靠升角色lv)，之後就慢慢打，
開服到依家先lv24 (冇升曬全部角）

出現了！！！

李典武將池有埋 趙雲 張飛。。。（普通召喚池都有）

逼人抽石

試下皇天擊殺先

出埋張角 主帥 110cost（7000石）
點買得落。。。

技能10氣 爆死最前排一隻敵將

依家半體力活動。。

李典又改左 要開眼減 覺醒士氣，，又設黎畀課金玩家用

屌3次8抽得隻呂02開眼, 大早7000 allin張角好過

我就是選擇張角的例子

哪有石

等包膠

現在刷。得一抽

50抽唔中

打咗場對面諸葛隊, 後期趙雲馬超張遼劉備 前排張飛李典, 比人禁住黎打
以前要防一隻張飛已經唔易, 宜加要防兩隻, 真係喊出黎

1氣李典？

改咗6氣，但係未覺已經行3個方向真係好難搞

6氣同黃蓋一樣姐

抽李典pool抽到趙同張

張角好似冇咩用

cost又唔多,技又要10費先用到,而且又唔係勁周瑜好多

唔係喎,如果係即時技既話都好難避到
只要拖到10回合唔死都大機會

其實李典同張飛係咪一樣勁???

張飛平常2氣覺醒勁d, 李典要6氣

開眼前張飛；
開眼（4-5）後李典

即時技 但要對啱人地主將先有用。
10氣即係9回合後 基本畀人狂攻都死左半

最前列係咪指 殺同一直排 最後嗰隻？
定最近嗰隻

覺醒黃蓋都屈左機，你冇軍師技防前3格，等於任人魚肉

cls, 隻李典開5眼有魏盾兵覺醒-1, 即係許禇都係1氣覺醒，屈爆

sor,睇錯，係盾兵覺醒消費-1，即係盾兵覺醒咗之後唔扣氣？

覺醒1氣
延續1氣

要擺副將先有技？
變左用途不太大。
而且邊有人會課到開眼5

Diu 唔抽李典了😂
要開眼先有用

我諗有3-5個大課長左右啦，我有打過兩三個5突趙雲

想問點升costs

整體升lv 會+1 帶兵cost上限。

上陣角色既既減cost就靠開眼。

唔係。唔覺醒都已經好勁，盾前+行3格

盾行3格真係屈

但張飛勁好多..
想再等張飛出...

個時見好似李典勁,張飛個池冇抽...:(

依家李典池，普通池都有張飛，常規左。

但機率低d😂🙈

卡咗畫面，點出返去

當我冇講過

而家可能已經冇玩了

排位賽第14位MLN開了5眼李典，太可怕

琴日岩岩裝game想問兩樣野
想問點攞貂蟬
同埋岩岩放左條女入騎兵位 點解一開打條女個公仔變左男人

右邊欄 有個位買武將。
咩女

三星野 唔記得左名部手機唔係身
但係其他角色都係

MLN唔勁，lam字頭果條撚屌先難打

我發現
原來可以用8張召喚券黎8連抽

點用好似得用石再抽

更新時改左。以前唔畀連抽 用卷

仆街排105，棄得

打足晒fever d 箱排第13, 睇來隻驚要執鳥

算喇放棄周瑜，儲7000玩張角快deck

張角好屈？

差一隻，下次遠征又可能開番出來，唔洗棄

唔知，但係招10氣技可以打主公，至少好好玩先

呂布高順

係咪怕人棄驚，無啦啦一個呂布event送3張指定5星卷

打唔贏諸葛
有冇教學

引隻主將出嚟

呢個咩意思？最快過諸葛亮果100個人先有？

Done!

尼個好玩，我都clear左

尼隻主將睇來幾屈機下

出呂布
真係就執柒

仲摸索緊，但張角真係好屈下

我都放棄咗李典等下round算

有一關唔知小喬定大喬係斜弓，同呂02一樣

差呢三隻好想儲齊埋

打完fever睇下排名，光復系的玩家已經買少見少

可能改左名

馬超可以換，李典而家抽埋出黎啦
樂進唔知等到幾時

佢張遼冇得抽，活動少個buff少隻減cost新手點入坑，營運真係冇腦

紫炎

課金買skin, 不了

打完同課金都只保証開1.5眼，出手太低

你睇錯了，好似係要課20000羊果pack先有千里行premium bonus

班營運肯定係take住野咁度橋

退坑放號，而家活動仲係前百，有9張5星卷，有意pm

好想儲齊

課啦

隻驚就執柒咁款，典課得落手

係, 個諸葛亮event 得4百幾人玩

呢個event篤爆咗自己玩家數字

之前儲落咗d水一鳩爆晒，計過好似剛好拎到最後張5星卷

爆石刷啦，呂布值得攞

打呂布用咩陣打？好唔穩

計埋小號，官方帳，已退坑，應該得300幾

由打孫尚香開始已經係呢個用弓陣最穩

一開波斜馬換隻，之後就諗辦法右路攻入去，貂蟬間中可以拉一隻中路比張飛

冇買曹操 唔追啦

抽左幾多次

臨尾搞雙倍分，榜首條友應該屌晒鬼

榜首條友又沖左幾千分

條友打足一個月，食到落嘴既第一名，比光榮搞到要嘔翻出嚟

第一名勝在李典5眼，如果唔係都唔穩

依家好明顯都唔會穩

算穩啦，都差成近2萬分，當第二名一直打，佢都會一直打落去，佢而家加乘比Alex 要多，咁打法冇著數，除非第一名唔再打落去

呢個post終於都就快到1001, 睇怕下個post都係last po

下個Post首頁加返教學叫多d年玩

同埋update返資料活動等等，應該新post會係新活動開始

推爆呢個post可能仲要成星期

之前有排真係悶到兩日先一推

打贏左名聲第二位 最後幾步好刺激

第7round 我唔上張飛應該輸左

日本仔好可憐咁努力打足一個月，點知光榮最後搞個兩倍分

遠征報酬一定係魏强化書?

塵埃落定，謝謝支持

強

我仲係9X-10X 位爭持緊

正想入嚟恭喜你

16抽唔中甘寧

24抽，5星都無隻

16抽中咗甘寧

根據經驗，應該會出孫堅

甘寧都無咩用， 都無咩人用周瑜

即係迫人繼續用蜀

好大機會....... 全server 最熱衷用周瑜個兩條友都集中係呢個post